[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6282)

大家好

朱古力

慢到 1/10

安

慢

有啦

終於6c我愛客隊

有冇多2c

搞咁耐追返數渣..

拜狗撚完未

6.5s可唔可以頂住

又成功追數

可

Gel啦 垃圾西角半3全6

竟然唔係你

再買大波 mg即刻仆街

拜狗真係仆街黎 個勢似贏一球就算

拜狗有7.5好似好吸引咁

入波未

爆左

好地地唔買大波咪贏lor

777

拉素❌
拉素 6.5b ❌7.5b ❌
羅斯❌
波琴❌
里昂2.5b❌
華倫❌
Bee 8.5b❌
濟州客勝❌
Fc悉尼9.5s❌
閪花客勝x696主勝❌
前鋒讓勝-2❌
鯨客勝✅
聖伊天盤x車盤❌
艾拉nogoalx狼堡半主❌

要休息啦

比多c

好恐怖

俾多兩角啦西

加入角大黨

刷c又針...

7.5B

奇蹟大波快手

大波黨挽留

下場會轉運，唔好認輸

我未

又比個絕殺角我？

禾堡可否

7.5s頂住

拜仁隊一粒 立即買細

呢幾日買大波未贏過

狼堡快入

英超你地買咩 唔識度跟你地對面算

直接買no goal算

留馬會ac

屌又爭1c

艾拉絕殺plz

大波是信仰

德甲00000000

角細永遠爆一粒

0:1

薩斯2:1ft ok？

拜淫1:0

林肯城半大

拜仁

豬錢既信仰不了好好帶領白卡黨（大波）

1:0

水晶賣分定輕鬆贏

下場買咩

爛鳩拜10

買no goal了

等緊指引

英超
繼續
半和

小雲寶寶頂唔住了

白卡黨 大波分部好似得我同你兩個

拜仁嚟多球

差d 8c

雲達守好啦屌

針咗兩日

冇錢 休息下先

得傻仔先買大球

俄佬主12m

7.5b 同主盤都針

精宮

拜狗10 FT 我話既

又話呢到多傻仔嘅

細波100%

屌 好撚後悔轟左落陸軍 唔射落佢度
屌喇星

俄佬2:0

比你燈鳩晒，屌你老母

2:0塔利班

水晶宮 半大試試

俄佬唔買啦屌

一哥係一哥

中

永晶官

佢地買左唔講

2300 有沒手足出重心水
快!!!!!

04都反底

不賭便是贏

不了

原來是咁

永昌

OK 聽你意見 好撚好分

2300 靈魂重心 閪布朗 +0.5

10 1 100 轉數快過

我

唔係聽個條傻閪金碧狗呀嘛

到

中左咩

1

西布下盤

永昌官3.5b有冇同路

me

lm

有

拜又唔入
4分鐘3球機會都入唔到

永唱 閱讀 ,有冇人同路

高水車尾3C 卡西 尾2角

慢咗

角大=你大win 日

慢左

唔係,本身唔係聽佢講
但比佢咁撚樣燈輸9埋

永昌官100%

抽2位啦 改

買條8x1過下癮
收錢嘅 10 5 500

Lm

好

l

12

抽埋me？

直巴，幾時抽牛扒

我了

支持

Me

.

唔識唔好買
盤 角 入球大細 主客和 讓球主客和
No goal 同半場都玩埋
馬會真係多謝你

加埋

Zaha唔跪

西布朗了

柏林聯刷乜角呀

搵人幫我抽2個 CD ROM 就過主 派真手足

德甲靜撚到on9 唔識入波

我自己抽中自己兩次

中我同 齊齊釘

一早應該

正野乜乜 jun乜乜

全北同辛尼特 呢d波
等佢輸完一次盤
下場就買得

拜狗真係狗

OK!

咩德甲啊 拜超！ 其他隊全部都係狗

狼狗10

中左聾xxx同xxx斯

炸咗

下，今晚出少左聲姐，俾你啦咁

04

終於入

炸左對家入 不過對家入自己龍

04輸04

var checking

中！

猁不適用

雲達ng

維羅俾我中1場好唔好

梅屎達菲條傻西

搵人幫我抽 幫抽者派$50

狼煲停左20分鐘角 屌

中SG同莎拉

梅斯達菲

撞柱

3-0

世梅你條pk 頂實啦

條友要唔係list入面先公正

Zenit 3-0
杜狗輸哂

0:2

辛狗！

本身隊波已經閪 仲要放粒大炸彈落去 唔知咩玩法

我有利益衝突

白卡巴幫我抽

02

殺我ng

我係list入面

意甲66666

爛鳩拜終於開到半大

半大GEL 半客GEL

狼堡唔好撚

拜
狼比我收全格

我愛拜仁

全針

雲達有冇咁撚廢

得啦 快

你主動放棄 穩袋50

輸撚硬 因為我要左索斯

有多少少運贏緊5球

雲達

幫你抽啦，唔收錢。抽中自己唔當。

又真

拜仁半場比多球我都派

永昌宮俾個半和黎望下

諗住拜炒唔起

邊個list無人幫抽就我幫抽 唔計我 反正都唔會中我

薩c刷c呀

水晶宮 拜仁 禾夫 入多球

ok 長井

拜仁開左幾多場半大

公道

LM

要公正 抽2個 LIST 入面 各100 中者留TG 轉數快過

Sick ball

拜正氣

要留了同路

自己抽啦屌

杜狗要左咩

唔識抽 煩

04半大埋可以？

薩斯快手
拜全格
狼堡全格

嘩

內定我

角大又輸 on9 可以取消關注 德國波唔撚爆角

2:1

2:1！！！

咁我抽算

買左7k 1.5/2 頭先20幾分鐘果陣3下唔入激到我

4-0

維羅納

04半場輸04先啦

莎！

薩斯索羅真係大波救星

白卡佬 搞緊了

你抽咪即係你個風火輪

雲達頂撚住，找盤當贏

你老木
殺斯送錢送到

same

直巴 唔記得問你，你抽唔抽p牌

水晶無角

維羅下一隊入球

王馬點睇

屌你老母 柏林聯 科隆兩隊垃圾

狼堡ng

唔抽

俄假一哥上場又唔撚見你咁識入

侯城加油

04快半大啦屌你

快手啦

狼堡 想食全格呀

皇馬對家會唔會好不智

今 日又角細日

唔會等收錢

賤種英冠又全半細

拜仁果種正氣

薩斯幫到手高水

Zaha咪打架啦

你條撚屌早啲出水咪好囉

1111精工

狼煲停左20分鐘角 點做到

栢林 緬 入未

伯頓又贏 +1原來派錢

唔夠辛尼特正氣

水晶宫 win ok?

買左索羅下一隊入球

燈都有內戰

追和爆角 快

我買半大
買俄假一哥半大針撚左啦

喂，燈都要贏錢㗎

邊個黎？

ok same road 中問蛇

拜神不如拜仁

咁都射空氣

屌你老木 睇唔起p牌？

屌 哩啲仆街出名隊 買左啲出名球星 一定搵人笨7

你嗰期好似做燈無收入
而家做燈可以致富架

係呀

比多球啦 想派

有名氣有身價就hea 踢

你senior

雲達醒目下半入番球贏盤

竟然，願聞其詳

英冠係咪未開波？

拜快入！

。。。

停撚足90分鐘佢咁 垃圾狼煲 屌你老尾

因為你買咗

入咗兩粒仲入？做人唔好咁貪心

龔仁

妖你老豆又係佢

盤王班士利

真係中佢

白卡佬好公道

04唔俾人入多球 我屌

VAR check

笑4 一個燈鬧第2個燈

乜撚野柏林聯

得兩球

狼堡快手啦

入多兩球 今日就戎賭啦

留TG

真係好難有兩個大燈西跟著住你 走到盤你當贏tick 左佢啦

西布朗入未

難d 我04會頂住

維羅柒炸!!!!!!!!!!!!

你後輩火影有FS派2000
86k都有個紅豆派錢支援

拜超正氣到

幾時可以甩P

掂！

唔好啦想收爐了

中埋條過關 比我休息下

維羅納炸 傻鳩

屈福特場波，Sierralta14分鐘入完自己龍。再即場入埋對面龍

wtf。。。

水晶宮係咪rip

殺斯炒柒隊垃圾

兩位留TG 白卡留TG

無盤直屌W

咁希望你中啦

原來又miss派錢

sor 我都比佢搞到針鳩晒
而家都要追數

中你 留馬會acc

意甲-5c

皇8.5s
04 2.5b

睇來我要強勢回歸，帶領大家勝利

都抽唔中

想知86k意甲買咗咩

停晒... 好彩11.5補左

晶宮立即10連c

船木應該訓左 補抽？

索羅定維羅ng?

多謝直巴

還完錢 賭返$200 注算

下場啦，呢場唔搞搞震了
費倫

真啊 唔好賭咁大了

精工個場兩隊啲攻擊明顯係半場1球嚟

我買咗索羅，希望索羅啦

米五呢啲咪公道
做燈都一早同你講明要咩
86k係要壓線出

成日望住個比分 好撚痴線

十幾秒由唔買話買
btw 同路 等收錢

86k以為自己係大蛇

班士利

狗隻係咁

咪撚搞意甲啦

清 有借有還上等人
記得善待你位老死

條7頭懶勁 睇尾盤睇到最後一分鐘咪又係場場針

辛尼特易到...

學埋晒以前mg d野 而家mg都極早出啦

精工立即10連c唔刷俾人刷

笑撚死 杜狗連針三場

還左150 比佢仲想點

還多5雞仲唔叫善待

想腥基圖了

西布真係坐和望贏

個86k傻鳩嚟

sent

當年有次中500 收過一堆gay gif了

果5雞係當佢做銀行既姐
遲d再借果震 都可以借得爽手d嘛

12點100%波 唔使講都識買啦

狙擊手好波

半場有野做
-4C

當年？ 呢個禮拜都有啦

ok allin莫斯科了

今晚都有了

博屌到

吹佢唔撚漲 下下燈尻住晒
想避佢 一早問佢要咩
8點波 係要19:59:32出水
驚撚左佢都飛左冇買德乙

邊隊先得

我指gay gif

巴黎fc 細波輕鬆到.....

莫斯科囉

可能唔洗借呢
如果薩斯贏 狼堡同拜淫全格
應該有400

睇尾

拜 下半角大定S?

西布10.5s 易能到

4m

終於有份

400個

佢做燈都要睇尾壓線

收到錢了，多謝直巴
祝你越食越好

意甲10.5s gel

弓喜巴打 留TG

400k?

西布10.5s gel

意甲c呀
-4c呀

莎索羅刷未

兩隊停晒...

杜狗呢排衝紅燈
無運行

thx 直巴 too
長贏

拜仁7.5s

維羅入未？

莎索羅一贏又控角 9到

K

又陪下你

變翻燈未

你試吓咪知

多撚謝

皇7.5s

你復工無耐
都係睇定啲好

唔使客氣 中咗上嚟講聲多謝就得

今日同你阿德搞掂左

04又死

多讓一球咁少？

好呀

角球命中率低至20%
唔係講笑

意甲即場8.5大

意甲快入

近20場 勝2 和5 輸13
買佢真係因為愛

刷到11先控啦

林肯城比榜尾㩒住屌!?

點gun

水晶 半和未

收到了 贏多d

咁都救到

杜蛇復出打救波台手足（第五季）
第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中

重心

1）車路士 盤❌
2）艾拉維斯 半和❌
3）辛尼特2.5S❌
4）拜仁盤
5）水晶官 主勝

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

好快有

var handball

西布VAR手球

又要返多一個月工埸

唔係

捉到

Var

精工1:0 100%

食角

我了定先

準備食c

帶綠帽出個17歲右翼

12m la var

狼煲角大退錢得唔得

我諗應該得拜仁贏

次次跟都針到仆街點呀

去見埋洗碗啦 唔係點夠賭

痴撚線 劃乜9 野線

手指越位！

少少想笑

Var手球又要var越位

唔好啦俾個半和我啦 拜狗咁難得半大

越位

得工場請我

莫斯科斯巴達盤了

姐係冇越

Onside!!!!

又想食角波，屌你老母

精工12M!!!!!

死你老木

咁要執紙皮了

拜仁2:0ft 針埋

12m

水晶宮十二碼冇人講？

沖呀

Cry 12m

應該可以反底

永昌宮

精工

一定1:0啦 呢啲攻勢一定有

呢場SKIP啦 兩隊差唔多
一震又發癲和波

10c ft let’s go

米仔射好啲

又改左名唔好跟我一排等我轉運

精工10

屌你老木莎索羅又控角

精宮鳩鳩 半大-1

冇左1C

馬賽盤

薩斯2-2

乜撚野維羅納啊屌你老木

水晶Goal

Goal

人有三衰六旺

我屌你老母索羅

屌你老母買咩輸咩

12M啦

1.6都入手

莎索羅抵撚死

屌西布朗條垃圾有撚能力追和咩

唉無喇喇伸隻手出黎 我個半和屌你老母

繼續準備六連勝

近1.7

賺個叉雞飯

唔刷c 仆街死

薩斯索羅屌你又無⻆又輸盤輸兩注

維羅做乜撚野入呀屌

您岩 半場2-0

3盒

唔會啦

狼堡20

水晶

汪汪上身？

88888

goallllllllllllllllllll

1.

邊度有20蚊一盒

而家1.89

晶宮立即40連c

狼堡快手入多粒

真 一贏又控角 閪撚到 抵輸

狼-1

長追西布朗對家算

絕對有機會

搞咁撚多野咪又係殺斯

CLS3-2

栢 可以3-1？

booooom

乜撚嘢事，nba...
真係來回地獄又折返人間

3-2

意甲入多粒

我食物銀行的 唔使錢

又Var

04串西布

晶宮都唔見得有能力入多粒

3-2 goallllll

Nba...

咪炸

炸啦屌 唔炸點刷角

3:2 nba

ON9馬會 封盤封到買唔到NG

屌你老母 殺斯撚9我第四球

門叔勁到

炸撚左佢

禾夫真2:0 定 又炸呀

完全買唔到NG

04有冇咁廢 角大已死

做咩

好彩，冇炸

一唔買大波即刻係咁入

入左

點會炸
角球入

8.5 24

屌你緬恩快手

維羅寧願俾人入都吾踢出底 角大又死

皇馬咁撚廢

真係g咩事，尋日你退出之後啲半大多到

3.5/4 goal

狼堡

維羅納你俾對面刷多幾c先入

而家加入左角大黨人都精神左

薩斯10.5b到
5 1 100

爐出嘅都叫緊胡

04廢到

土耳其果陣嘅勢去咗邊

a

無人gchi廢堡？

皇馬深盤

禾煲 唔洗察角 都入到 角大已死

⻆大黨勁針

追角細算

準備跟上

-6姐 係度出埋聖e天 tim

米5 快 索羅NG

用晒啦運氣，好彩我識收埋一定輸番晒

殺斯NG
上

99999999

殺C 11C
5 1 300

蝗半大未

即場主勝隨時有1.8先入波

k

-2c

竹

雖然我只係跟到列斯

望住柏林都7角 狼煲贏波都去食屎

角大贏哂

chabb

-1c 快

仲未針

10c 意甲

Thanks

痴線話咁快10c

連續2注角大救返我

連c

贏你老母

我立即屌你

西布朗 追和是夢？

屌你連C

有冇奇蹟半和 半和半大黨齊贏

老友幾時比我派你？

精宮半主冇人講嘅

角大贏哂（我買既）

西布朗cup到
10 1 100

極限送角帝殺斯

意甲開到10.5B會派

難啲

面交啦屌 深水埗m記

-1c
快

等緊你啲運

跟實E神算

屌11.5s 手震

快D 俾多c

m

屌你咩想起我底

一唔買大波 人都輕鬆左 訓都訓好左

拜穿未

皇馬下半1-0 就收工

E神唔好玩大細波啦
即場角算啦

薩斯會唔會太易

快

恭喜你成功戒毒

高左 大隻左 有自信左

10.5B cashed !!!
有無人跟咗

我啲運要我真係買先會出現，可惜我依家唔會再買心靈就好飄忽

11c hoball

我有跟

賤種蝗

有個堡字都on9

屌你老母封盤假希望

11c。。。

準備定先
我了

搞咩角大全波po贏錢

又係你
次次同路都要屌到最後

有料

停c啦 俾我夾左個11.5s佢

11！！！！！！！！！！
屌

3:0

狼30
易能柒到!!!!!!

皇馬射兩腳

04就輸4球叫糊

wolf 30

買埋呢個月

10.5b 初盤 + 10.5b 即場5倍

派水算

幾個月派完之後輸到我碌柒咁

柏林聯快3-1

羊就得

等派

狼堡gel頭算

般茅cupped

你就好

屎眼黑又準備04

屌 想買禾夫第三球 就即刻入

係等人派我

你頭先先中完

1:0 3c ht 精工

我齊贏

照去馬買第四球

唔會啦等政府再派錢我就推啦

水晶宮 ft 1:0

呢條飛留名
10 1 100

L

唉屌

重賭我留返啲錢去吃喝玩樂去吓旅行好過啦

我們

留名

E神 屌你老尾 角大輸哂呀

佢留左個派300

對拿玻里果場係咪都有買⻆大

利雲度瘋狂撞柱

恩師快手

快撚到 職乞唔易做

職乞會唔會太勁我前10都入唔到

Miss

cls

閂都入唔到

拜仁快手啦

全格呀屌你老母

50$ 過關等你開飯呀

呢個爐有每場分析 等我跟一跟先

水晶宮 7.5s入得

拜穿盤未

而家d職乞咁勁既 快到

得一個未見過

我車尾燈都見唔到

想食餐飯仔都唔得

拜角細

我都等你開飯

有無水

你話半7全10嗰場？

7-11有

你賺左三盒叉燒飯啦

屌你老尾 唔察角都3比0

我起步果陣已經派完

打比又閪 屌你老母 朗尼

624留tg

係

想更多

練咗好耐

法乙細波點輸

點解次次買角大都開角細 屌你老尾

西布朗又西，04又西，屌你老木

皇馬0角半場又不問角球數入角大算

-86k 對家唔洗諗 一棍

意甲比多粒

收到風你回歸勁中

咩垃圾狗屎運 屌

04都買

真 半細買大 半大買細

收唔收徒弟 8 2分紅

12點重注馬賽，我平時睇開個爐有哂分析，今鋪要上樓了

我係死傻仔

大波全炒...

04都買真係傻

係...上半場補時食撚咗一角搞到開唔到...記一世

妖你老豆 又係呢招

04...

11c ft計錯10c ft

得閒去入下筷子練手速，搶都搶得快啲

4:0
可以搏下主其他

04 又輸 4-0

Gun

殺C 3:2 FT 11C
高水上盤+角大
正氣日

04有料

04 04

入筷子訓練班

1. E神

追少少主其他

唔好講笑 人旺無幾何

連過三關
烏拉爾 聖伊 薩斯

可以玩

薩易到

分享吓 寧願一齊打贏狗莊好過獨食

薩斯 收錢

拜快入

老豆教落有4必有5 04等4.5/5 足水

多謝04補左垃圾車條數

邊條傻鳩又比人pin

係, 見到
所以即跟

入筷子訓練班

1. E神
2. 莎拉

屌你老母維羅 降班啦

早晨！

幾錢月費 想join

對唔住令你輸錢

你老4

仲有買左邊場

跟

今場都係岩岩好

針淨幾多

又出水又派錢

皇馬差啲俾人入埋。

想繼續推

蝗踢緊乜

夠公道

好人一世平安

1-0 ft

拜狗刷c ok?

在最燦爛時光

15分鐘內留TG

邊個

次次想跟都冇跟到

我有次買薩斯半3全11 10.5係可以諗 但之後嗰兩格就不了

垃圾皇馬同榜尾踢到咁 抵你冇西甲

$108 艾拉輸半淨低

[7.5] B

皇馬開左波架啦 0c 0 goal既

佢話唔收錢 分享喜悅

佢訓左了

半和大師留payme

12點後正式進入角細日
手足們睇路

祝羊

我補上算

永遠都抽唔中我

角神

你老木

又唔中

子聾補上了

@佐助

拜穿Ed

頂住04未

拜淫3:0

03

蝗收左幾錢?

拜狗穿盤

拜狗3:0

雲達針！

刷角入

柏林！

雲達又針埋，下個月見

仲有沒

屌你老母雲達 點先贏到啊on9

推小小試下自己先啦

栢林 快俾多粒

快走啦

柏林2:1

撚有刷

7.5B 淫 重心

學埋藍狗啲衰嘢

皇半0c

弗賴堡入未

呢場都係啱啱好

12點再輸我唔玩了

德甲正氣到咁 全部穿哂盤

買咩 快出

快出

我呢3日都針左差唔多一雞
真係頂唔順

又想踩線出

雲達走盤直播切J

咁黑都玩俄超 實爆血管

買50$ 斯巴達試試

西布朗追和 10 1 500

八蛇去左邊佢最後上水係幾時

比斯+1

莫斯科 9.5B 半注

皇馬場垃圾波踢緊

派 5 1 200

西布朗追和我自爆

！

信徒
1.
2.
3.
4.
5.

斯巴達

你今晚出個啲我全部無買

緬恩大波有機嗎

狗會唔俾人買4.5？

點你都應該自爆啦

同路

買左?

一口氣追哂日頭D西波數感覺真係好
一季薩c球迷

開始反底了 聽日再出 今晚不了

你仲搶口過藍狗

加油

買撚左啦點啊

重生開始
FC悉尼✅
阿德✅
圖拉兵工廠✅
列斯聯✅
雲達不來梅❌
戴拿模

屌 繼續追數

拜6.5S

再gun

原來係信徒

唉，臭西布朗

嘩 屌你老母咩

早買狼堡1.7幾
回到.9水拜淫又轉兩球高水

好撚柒嬲 頭都痛埋

頂撚住

買咗乜

恩師入未

狼堡入多球呢

維羅 艾拉啊 屌佢老母失失失 失撚夠未

仲有3角 仆街狼煲

paid

蝗5.5 b

拜快手-3c dllm

老友今日唔多順

幾時先還得晒卡數

禾夫斯堡

又話鳩我反手 我反你老母閪啊

快啲出手打救下佢

緬恩斯場波係咪腰斬左

祝中

你依家先出

雲達快1:3

勁到

出撚完街jump哂

1111111

跟左2關

真係中

一早出左啦

佢好早出左

世三巴補唔補飛？

下

有料到

有無人派 真·輸撚死

跟左狼同拜

點解德甲咁鐘意將波踢高 係唔係on9

皇馬場波係咪取9消左 乜撚都0

去天橋底乞啦

勁撚到 上盤日

就係贏夠留返下次吃喝玩樂旅行買股票

買咗咩

子聾被截胡

爽

世三巴仲有冇

買左大波2/2.5

笑4

5-0

5:0